［飲食轉建造］求建造業師兄指點迷津

做左飲食好多年，人工唔高唔低，但冇晒自己時間
想問轉建造，撈咩好？ 求長工、長遠、唔是求高人工
P.s. 諗住去建造業議會搵野讀，但無從入手

我就是成功既例子
廚房做左2年幾 之後轉返裝修

搵到師傅帶你， 係佢真係認你做徒弟果隻。
所以好講有冇緣。

冇人帶就好靠你自己悟性同識唔識偷師

我朋友做廚房十年都轉做扎鐵，讀完建造業課程入職日薪九百五，三個月已經千一，半年一千二百五，一年後一千五百 勤力做平均四萬幾一個月

朋友系列
我朋友係李+X

你無朋友？

師傅價1日2千幾

我得一個朋友 李+X

你朋友個名都幾可愛 +x 唔知以為你做緊數

中途出家就油漆快上手。
水電就學師都要幾年先有牌。
泥水要好捱得

巴打們，呢個點睇？
見到某公司請「建材驗測技術員」，長工、大公司（好似係），但人工11k幾起
有冇人知咩玩法？ 定報course讀入行仲好？
Thanks!

報建造業課程返學有津貼畢業介紹埋工一般唔會太壓價

回頭是岸

點解？我都準備出家
前身19sales